聽日買黃店外賣去吉野家食

聽日全港黃店消費日 預計好多黃店大排長龍
為左可以令多d人懲罰黃店
等唔到嘅手足一齊買外賣去藍鋪食 （例如：吉野家 美心mx...）

另類連儂牆 家家戶戶都知道